{"translation-revision-date":"2020-05-26 19:43:01+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Finish":["Fullf\u00f8r"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d av %2$d"],"Gradient code: %s":["Gradientkode: %s"],"Radial Gradient":["Radiell gradient"],"Linear Gradient":["Line\u00e6r gradient"],"Remove Control Point":["Fjern kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Bruk dine venstre- eller h\u00f8yrepiltaster eller dra og slipp med musen for \u00e5 endre gradientposisjonen. Trykk knappen for \u00e5 endre fargen eller fjern kontrollpunktet."],"Guide controls":["Veiviser-kontroller"],"Preset size":["Forh\u00e5ndsvalgt st\u00f8rrelse"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Gradientkontrollpunkt p\u00e5 posisjon %1$s med fargekode %2$s."],"Extra Large":["Ekstra stor"],"Small":["Liten"],"Angle":["Vinkel"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separer med komma, mellomrom, eller linjeskift."],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskill med komma eller linjeskift."],"Horizontal pos.":["Horisontal pos."],"Vertical pos.":["Vertikal pos."],"Reset":["Tilbakestill"],"Dismiss this notice":["Fjern denne beskjeden"],"Item removed.":["Fjernet."],"Item added.":["Element lagt til."],"Number of items":["Antall elementer"],"Category":["Kategori"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"Order by":["Sorter etter"],"Add item":["Legg til element."],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Remove item":["Fjern element"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"Custom color picker":["Fargevelger"],"Color: %s":["Farge: %s"],"Color code: %s":["Fargekode: %s"],"Minutes":["Minutter"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Side opp og side ned"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Flytt \u00e9n uke bakover (opp) eller \u00e9n uke forover (ned)."],"Up and Down Arrows":["Opp- og nedpiler"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Flytt \u00e9n dag bakover (venstre) eller forover (h\u00f8yre)."],"Left and Right Arrows":["Venstre- og h\u00f8yrepiler"],"Select the date in focus.":["Velg dato i fokus."],"Navigating with a keyboard":["Navigering med et tastatur"],"Click the desired day to select it.":["Klikk den \u00f8nskede datoen for \u00e5 velge den."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikk h\u00f8yre- eller venstrepiler for \u00e5 velge andre m\u00e5neder i fortid eller fremtid."],"Click to Select":["Klikk for \u00e5 velge"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Calendar Help":["Hjelp for kalender"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["G\u00e5 til den f\u00f8rste (home) eller siste (end) dagen i uken."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home og End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Flytt \u00e9n m\u00e5ned bakover (PgUp) eller forover (PgDn)."],"Choose a shade":["Velg en nyanse"],"Change color format":["Endre fargeformat"],"Color value in HSL":["Fargeverdi i HSL"],"Color value in RGB":["Fargeverdi i RGB"],"Color value in hexadecimal":["Fargeverdi i heksadesimal"],"Hex color mode active":["Hex-fargemodus aktiv"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Fargetone\/metning\/lysstyrke-modus aktiv"],"RGB mode active":["RGB-modus aktiv"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Flytt pilen til venstre eller h\u00f8yre for \u00e5 endre fargetone."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Fargetoneverdi i grader, fra 0 til 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfaverdi, fra 0 (gjennomsiktig) til 1 (dekkende)."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Bruk piltastene for \u00e5 velge grunnfargen. Flytt opp for \u00e5 gj\u00f8re fargen lysere, ned for \u00e5 gj\u00f8re den m\u00f8rkere, venstre for \u00e5 redusere metningen og h\u00f8yre for \u00e5 \u00f8ke metningen."],"Time":["Tid"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Date":["Dato"],"Hours":["Timer"],"Close dialog":["Lukk dialog"],"Previous":["Forrige"],"Custom color":["Tilpasset farge"],"Year":["\u00c5r"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Large":["Stor"],"Drop files to upload":["Slipp filer for \u00e5 laste opp"],"Clear":["T\u00f8m"],"Custom":["Egendefinert"],"January":["januar"],"February":["februar"],"March":["mars"],"April":["april"],"May":["mai"],"June":["juni"],"July":["juli"],"August":["august"],"September":["september"],"October":["oktober"],"November":["november"],"December":["desember"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Type":["Type"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Neste"],"Default":["Standard"],"All":["Alle"],"None":["Ingen"],"Medium":["Medium"],"Close":["Lukk"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}